[薪俸稅] 寄左重新評稅ir831

之前on99報多左稅，搞到要交成皮野稅
現在已跟程序填左ir831
已經2星期前寄左
但現在仲未收到重新評稅回覆信
有無經驗巴知係咪已經處理緊?

Thanks ALL

打電話比你個評稅組問下收到未 同點做更好啦
Reference no.: 6X1-身份證
X 就係你個組別，再google 電話

­唔該哂你
見就到1月要交稅
一陣話我無交

交左先囉 反正會退返

開呢個post就即刻收到信，話處理緊

即使處理緊，如果第一期交錢期限之前都未收到revise 稅單，之前第一期都要照交，之後revise 單會adjust 返

Thankyou

唔係我個組

到今日仲未收到稅單 是咪正常？

唔明

你幾時寄架？好多都會聖誕節前出哂

lm

七月網上報稅deadline 前

我都係未收到
我係普通打工仔

我網上報稅，我都未消息

我都係上網報

啱啱果期薪俸稅我都填錯左
早幾個月收到稅單話要交多d
拿拿林就寫返封信去稅局叫佢搞
一個星期後就收到信話處理緊
再隔兩個星期就收到封revised 嘅稅單

如果到期交稅
稅局又未同你revise你張稅單的話
你都係要交左先

之後revise左就可以睇下你下年係退稅定將條數扣落下年嘅稅入面

你地係咪唔使交稅架

網上報稅最撚方便，大把資料 Default 有曬，唔駛點改就交得，反對評稅又得。

我都想
而家單又收唔到
唔敢使錢

一向要交嫁
一年幾千

其實­要佢地做多左野我都唔好意思
希望到期交稅日前會收到revised稅單

佢哋做野好慢
果時填番mpf 追番交多左稅，等左半年
你交左先等佢退都得

最衰信用卡交稅優惠做到12月尾

網上報稅，唔需要交稅。好耐之前收到通知。